韓國日本d年青人咁慘都係因為利益傾向於廢老

韓國年青人自殺率都幾乎亞洲第一咁濟
你睇下佢地塔車年青人要企就知班廢老幾惡
佢地應該考慮向香港借鏡睇下d低成本4000$廢老集中營(老人院)點起去安置班廢老